［抵制TVB］31/1 法國特福 X 馬國明 X 王君馨 好人一生平安 鄉黑全家生肺炎

留言無必要有威嚇成份
記住表達客戶意見係我地個權利

記得bookmark:
TVB廣告商永久抵制名單！！

抵制清單於和你Pay上架中

【永久抵制精選@31 Jan 2020】
【偽人狙擊行動@31 Jan】
💎法國特福 X 馬國明 X 王君馨💎
👇🏻😡去法國特福 專頁派嬲兼留言！👇🏻

👇🏻😢去王君馨Facebook 勸佢離開TVB！👇🏻

1.派嬲 2.請願 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

特福係最先賣易潔鑊嘅品牌，最初易潔鑊含有的化學物質PTFE或PFOA，陳竟明副教授都唔敢用！🙅🏻‍♀️雖然佢聲稱所用嘅物料安全，但係冇話不含PTFE！
直立無線吸塵機開啟七分鐘後，會流失9成吸力！買平價億世家吸塵機仲好啦！👍🏻

#法國特福 #Tefal #馬國明 #王君馨 #偽人貢獻TVB十億收入

[Source]
易潔鑊會致癌？ 專家拆解易潔鑊釋毒風險

消委會：小心吸塵機中伏位 5款用7分鐘吸力暴跌

※留言template

歡迎用呢幾幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖：
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

推一推

大家幫幫手 唔好放棄住

好

Push

天滅CCTVB

大家掛住搶口罩

㩒個制咋！幫手做任啦

push